荃灣邊度羊腩煲正

同問 有冇邊間餐廳羊腩煲值得一試

大家樂幾正，真心

無風味

唔計荃灣，其他區有無正既羊腩煲